有冇試過同fd做project

話說就同fd做pj，一組就得四個人，其中一個fd就係女仔黎既，佢基本上係一個free rider 但係成日以為自己有做野，啲資料係我地搵 point係我地諗 ，佢做既就係得閒剷曬我地其餘三個人打左既野再轉下格式 見佢越黎越hea想踢走佢 但我地都吾知點開口 求解

吾你老母臭閪，Ok?

唔

Ok

究竟咩人先會打5p字我睇唔透

叫佢仆街死 咪撚阻住哂

我都有個fd一齊做pj, 蠢撚到閪咁, 最易𠴱part 都做到錯撚哂. 好撚唔想再同佢一組, 唔撚知點同佢講.

最撚憎 freerider ，你唔搞個 proj 就會爛，你整得好，條 freerider 就賺曬，好似寄生蟲咁撚樣

巨乳人妻

捱埋佢 下sem點都搵其他人夾 過來人

我鬧撚咗個臭閪一獲
冇fd做

留名

個freerider仲要係fd 想屌又驚冇fd做 唔屌又對唔住自己

叫佢打封面佢打得個題目同自己個名 當我地其餘三個人死既，打參考書格式又錯曬

真係慘過食屎
最慘係佢以為自己有做野呢下先大獲